呢個時候屌高比既連登仔都係韓國瑜養既狗黎

你又餓了?

你收皮啦假老納